曱甴強恥笑陳云根「退出社運」

曱甴強：

陳云根有冇咩回應？

短片節錄：

Source：